其實elon musk 有咩咁巴閉？ 特別係除左tesla 之外？

佢暫時最成功只係tesla
但其實只係成功在架電動車夠型仔only

佢點解成功？
佢成功在其他牌子既車不思進取,
e.g. BMW 一早都有生產電動車, 但個樣太7

屌你design到中左輻射咁，點買得落？

elon musk 個spaceX 又冇咩料到
佢tesla 贏到其他車廠係因為其他車廠食老本，太垃圾
連design架電動車都design得7到冇眼睇

得罪講句，elon musk上到位，
唔係因為佢特別勁，
而係對手太廢

就好似iphone家陣贏andriod
唔係iphone 特別出色, 而係andriod特別垃圾

BMW 比亞迪唔係衰個樣太柒

係TESLA舊電特別勁

Paypal?

無料到 擁用22tons 級數火箭差唔多個個月都射最少一支falcon9都比你吹到無料到 你眼中都先叫有料到

7歲設計電腦遊戲，賺左第一桶金

13歲奧數世界冠軍

21歲奧運划艇銀牌

承諾退休前人類會上到火星

是但一樣已經屈機啦，仲要三樣......

你寫個paypal 級數嘅野 出嚟我咪話你巴閉囉

維基見唔到，邊到講？

巴閉在唔需要樓主果種人去定義佢成唔成功

做到可重複用嘅火箭都話無料到，我真係想知樓主喺火箭技術方面有乜高見

elon musk都冇料到
apple又冇料到 Android仲要太廢
弱智都唔好出黎晒啦

最少要整高達啦, 應該係.

wfc

attention whore
由佢沉啦 dont make stupid people famous

佢嘅成功已經唔係用賺幾多錢嚟形容，佢係同時改變緊幾個行業嘅體制

paypal 整左成二十年
到而家都仲咁比人重用
你話呢? 果陣佢仲要幾多歲?
人地唔巴閉
唔通連登仔拎住keyboard 巴閉咩
唔係個個人都可以比你地用keyboard 踩完 就真係改變到事實架
收皮啦
特別係原POST 果個ON9仔

樓主應該識整火箭

睇英文版啦好麻

火箭可以重用都慳唔少錢啦, Nasa射左咁多年都未有, 一間私人企業做到喎

其實唔難

其實 paypal 開頭係風險'剩'擔個吓殺食，技術上冇乜，回收火箭個個就

出現了

Space x都無料到？